★一人N個去到UK生活的特殊技能

炒樓 炒iphone 炒口罩

囤起d嘢！炒！

炒炒炒

除左 炒之外，真係唸唔到其他

唔通又 製作香港食物 開餐館咩

商品証券化 iPhone 波鞋 都可以有期貨 唔一定得原材料

喂 England

做馬伕

有啲尷尬

炒下 入場券、波地籌

brian

渣車

Britain先啱
屌

魚拉突 啪啪啪

線上教呀媽係女人

朝9晚6 免費3小時ot

幫人打飛機

Wfh

煮中菜

lm

但過到去個個開餐館，有冇咁多人幫襯？

計劃緊車仔兵工廠倫敦地會啲門口炒黃牛

我煮俾自己食渣 我當年都係中學 自己一個喺嗰邊 真係思鄉
我嗰頭又冇中菜館 都冇Chinese market 淨係得間四川火鍋
聽朋友講佢而家仲貼住張notice 話自己所有食材同埋湯底唔係come from China